有無人頭髮已經好長但唔敢去飛髮?

過年前無飛

我可以幫你$50

唔敢？why

定延幫我剪

你自己剷光頭囉 你愈短頭髮愈鐘意

點解唔去越南剪頭髮，有特別服務

我
2個月冇剪

11月尾飛咗次
諗住過完年先再剪

香港人唔比入境

我都想剪呀

自己剪

解左鎖。
早牌hktvmall買左個百幾蚊飛利普刨，出去剪都冇再諗，正到呢。。。

60蚊速剪頂住先？

琴日去咗 帶住口罩剪

成個月無剪 早幾日叫個fd幫我剪左小小

怕俾人告飛髮集會

長到可紮辮

去過幾次,冇乜特別
剃下鬚，揼下骨，敷下面膜，每次 200000đ

嘩好笑

真心一問 自己點剷後面
憑手感？

thank you老細

你去算hkd咩rate?

忍唔住 去咗剪55蚊速剪，戴住口罩剪，本身間鋪頭都冇咩人，剪完即刻衝返屋企沖涼。

叫老母剪

戴住口罩點剪 的水 位 ?

定延都剪咗你仲等

口罩的水點剪

我
想留長換髮型

第二個頭？

我係絲
不過我見隔離個男人都係戴住口罩剪，個髮型師可能會就下位掛，我諗個客唔戴口罩佢地都驚啦

$1 = 2950đ

佢頭髮太長,要再短D

剪完即刻用酒精消毒吓個頭

帶帽囉

要高溫消毒

10/10

長到掂嘴

100蚊三樣？

半年冇剪

染髮都係戴住口罩染

我日日捻緊不如自己剪個雀巢，反正我唔出街。
但有堂要上，對面見到曬個樣

你無所謂啦, 定仔頭髮仲短過你

無剪，gel all back一了百了

有咩唔敢....連坐係屋企都有機會有事
做足預防心安理得 就算啦.....

中左就9秒9衝入狗屋周圍傳，講大話死全家

平時剪髮啲髮型師點樣比你睇後面?

你平日唔係包頭嘅咩，使撚剪吖，渣架